北海道用 Suica 咭一問

睇過個官網 , 但都想確認一下, Suica 咭喺北海道係咪可以坐 JR, 地鐵, 路面電車同巴士? 另外便利店可唔可以用 Suica 咭呢? 唔該晒.

JR 就某啲車站先用得，睇下面

唔該晒, 我再了解下先. 因為我應該只會去札幌, 小樽, 登別同藻岩山.